秋天真係好撚舒服

今日勁涼勁乾燥，一年入面最鍾意係而家秋天天氣

好撚熱喎 成廿度

樓主喺澳洲？